午餐

今日好無聊

雞皮唔多掂

啲雞好似幾好食喎

我冇食雞皮呀

好入味 我成日食依間個老闆都認得我

好想嚟台灣同你瘋狂食野

頭皮妹

成日自己一個食俾人笑9我

做乜改我花名

你個名